有無人覺得自己洗車好on9?

渣車明明係用黎慳時間，
點知香港地洗車最少最少都半個鐘，
重有時3日洗一次

諗起都覺浪費時間

Agree

你聽邊個9up 話揸車係為咗慳時間？

我鍾意自己洗
點？
食完夜晚冇嘢做咪當運動吓囉

有無人覺得樓主自己沖涼好on9?

樓主想搵人幫佢沖

等落雨先洗

如果為慳個一百幾十就on9
愛車之人都唔放心比部車人洗

親手洗到架車可以當鏡咁照係好有成功感

我覺得揸車係容易就時間
出入唔使限時限刻

如果係ON9就唔會咁多人自己洗啦

冼車係興趣黎
唔關慳唔慳時間事
唔沖涼 背心短褲拖鞋夠出到街
你又曬時間去沖涼 襯衫

香港地揸車慳時間?
你玩鳩我呀?

條女見到架車就發哂姣 溝到唔哂溝就有得屌 慳勁多時間

洗車好玩，睇你當架車係工具定玩具
無話on唔on9，你唔自己洗車，你唔會知架車邊度有新花痕，同埋洗完有成功感

香港揸車真係慳唔到好多時間
係方便啲
你買好多野就隊曬上車走
天氣熱落大雨唔使一袋二袋去等車
有老人家小朋友唔使搭車驚無位坐
慳時間我淨係覺得凌晨揸就慳

要自己渣車仲on9, 買返黎都仲要自己日日渣

我叫工人洗不過打蠟都係自己做返，夏天真係好難頂，打完臘成個人都濕晒

不如問，瞓覺係咪好晒時間？瞓響度唔旭幾粒鐘

我就係太多時間先自己洗

係屋企人就到時間
假日出街食飯我多數都要食餸尾
糖水都未有得食又要去攞車先

咁要做下功課 點先會搵到位泊車
攞車唔可以一齊行去？ 食飽都要散下步啦

神回

證明樓主唔係真心鍾意車

自己洗半個鐘一定唔得